如何為自己製造一場意外

意外不能避免，盡可能減低在世的人對往生者的傷感

犯罪害人會添加自身的罪葉

係窗口失足

發夢夢見行山一年意外死幾件

有諗過抹抹下窗跟住
但屋企既清潔不嬲係呀媽搞掂
突然去抹窗會俾人懷疑

冇行開山，冇朋友，毒男黎

噎死